係咪總有啲人同唔到同性做到好朋友

即係會同男仔相處會易玩得埋 可以傾好多計
但同翻女仔相處會dead air 傾唔埋
搞到啲朋友男多女少

自己鍾意嘅人永遠都做唔到

當變咗鐘意 成個關係會變哂質

曾經都係
朋友男多女少

依家就平均啲
但最frd既係女仔

點做到
我都想多啲女仔朋友

我係因為上到u 圈子唔同左
同埋join啲活動都咁岩識女仔多

同時間身邊男性朋友出pool
要避嫌就冇左個朋友

本身就無咩朋友，但都係男多女少
有時同女仔講嘢好攰⋯

Topic up乜撚野

唔會有啲隔膜咩
我同女仔朋友傾計好似有代溝咁
要計可以傾煩惱心事既女仔都係得一兩個

但平時玩開吹開水都係男仔多
同女仔朋友傾就會一句起兩句止

sorry有啲1999

你邊隻字睇唔明

真
要諗話題好難
好多時出到黎都dead air多
翻學個圈子有女有男
但同男可以好多野傾 同女就無乜野講
好多時傾心事 都係男仔搵我傾多過女仔

係咪因為你身邊啲女太bitch，
通常都係因為咁~

有時對住啲女仔好驚講錯嘢激嬲佢，我個人有時講嘢好mean 好直，一對住啲女就要忍住忍住同仔傾計反而可以互mean 開心好多
同埋女仔真係好鍾意講是非，好煩

我同女仔朋友都會有代溝呀
個啲做唔到最fd
但係都叫做朋友
所以計數量依家平均
(反而我覺得同男仔有代溝就唔會做到朋友)

友情同愛情一樣人夾人
可能暫時呢一刻
符合你眼中適合做好朋友既性格
都係男仔多囉
我曾經都係同男仔比較熟
覺得可以做自己

但之後識到個女仔
我覺得佢好似另一個自己咁
同佢相處好舒服

sor for 我都1999

一啲啲 但大部分都唔係
全部啲關係都係介乎hibye fd到普通朋友咁
完全唔可以再進一步

無謂強求，好多港女都冇咩思想。
同佢地做fd子托柒？

gay

係我明

同埋其實唔知關唔關我超怕生同慢熱
但我盡量係所有圈子入面都係做到
好鐘意笑好鐘意講野做啲野又勁on9
仲知比人個感覺係 我係好低b
但就係同唔到啲女仔再熟啲 相反同男仔就一拍即合

唔想自己個圈子太多仔姐
唔係話曬命個啲純粹覺得成個關係好唔平衡
有時仲要聽到個啲bitch fd講咩好多仔 收咁多兵

但我想架咩我都想同女仔做好朋友 但我唔知可以點入手
個種感覺唔太好受

d港女愈黎愈得難傾計/相處

有乜，一句到尾...

你識人係為左識條撚/識個閪，
定係識佢個為人，佢份靈魂？

有乜好唔好受，識fd呢家嘢夾就夾唔夾就唔夾。
同你玩game玩慣遠程，都唔會無啦啦逼自己轉玩近戰一撚樣。

-
「改變唔到現實就改變心態，改變唔到心態就改變行為。」

一係你就向女仔們跪低，努力痴金糠。
一係就改變心態自此唔撚care呢個問題。

自己揀啦。

係 真係可以做自己
講咩都得 又唔使一定要講是非

同埋我咁多個樹窿都係男仔
唔係我專登搵男仔
係傾下傾下我就好信佢 佢又比到意見我
就自動變咗樹窿
但有時自己交個心出黎識朋友
但啲男仔就會想追我
所以諗緊男同女係咪真係無純友誼
呢個亦都係個位令我想同女仔朋友熟啲

食唔過 就有純友誼

但如果你個圈子 異性朋友特別多 唔會覺得好怪咩

唔好諗有有冇純友誼，總之相處到就ok

講左啦，心態同行為，揀一個去改變。

我以為係我問題
我social方面其實唔係太叻 做唔到個啲咩世界仔

慢慢黎呀，其實順其自然就ok呀，加油，啜啜

以前仲會好介意身邊太少女仔Friend，
大大下覺得冇必要用性別分朋友，
啱玩咪得

我最好最親密嗰幾個係男仔，
識咗十幾年，除咗冇得一齊入同一個廁所，
去旅行冇得一齊浸同一個溫泉之外，
其他時候我視佢哋就係一世死黨，
已經冇性別上考慮

唔好話我悲觀主義

其實對住女仔傾計諗話題好難
有時都幾辛苦

但會唔會有時覺得有個女仔朋友圈子係身邊會方便啲

如果你本身係女仔又冇乜同性朋友
年紀越來越大會好撚sad

我自己覺得最好就係唔好刻意諗話題，就當時食/玩緊既野去講就最好

係
男仔朋友唔會陪自己一世
佢地到時拍拖結婚 就唔可以再見面傾咁多

我會試下

仲有冇其他skills可以指點下我

冇喎
我係自己行街都覺得好開心，
絕對相信冇話冇咗邊個唔得嗰啲人嚟

而且遇到一世死黨已經覺得夠幸運，
性別呢啲無謂嘢就是但啦

其實我都學緊唔好介意自己一開始做主動果個

你個圈子都係男多女少？

同埋唔好成日諗
「我同女仔一定相處唔到」，
你應該去相信你未遇到啱玩啫，唔係冇

我係男
身邊熟嘅fd幾乎都係女仔
最熟嗰啲都係
有男仔fd但吃喝玩樂居多
唔知點解同唔到佢地傾得好深入

我係同性(男) 多學緊點同女仔傾計

我女仔朋友係有 都ok多
吃喝玩樂會叫埋我 要買咩夾咩都會預我
但就係唔可以deep talk 吹水都有啲難長傾

用我翻工個到做例子 啲同事都鐘意搞gathering用黎混熟
有時都會有啲小圈子dating 會預埋我
但我覺得係因為我係邊個既fd先叫埋我
(因為咁岩有翻工有fd係到做）
之餘我係最靜 唔出聲個個
佢地嫌我被動 但其實我係唔知講乜好 啲話題又搭唔到爹

男同男做fd好易

同女仔做fd唔好太chur 比啲幽默感就ok

我依家係u都咁

唔敢想像真係出黎翻工會點
識朋友可能仲難

自己鐘意嘅人永遠都唔可以同自己做好朋友
完

我唔係les

我 上到u冇女性朋友 群埋啲仔

利申 毒撚科 全班得6條女

我係...
同d 仔吹水得波經同打機
同女就可以分享生活話題多好多
利申：巴

唉 你都好少少 仔同仔之間都有翻啲興趣

我係 frd/whatsapp既9成都係異性

你個名好好笑

我想講我對睇波同打機零興趣
所以仔fd 冇乜兩句

異性相吸覺得同男仔會岩傾啲？
絲打平時講野直接啲 所以同男仔相處舒服啲？

但佢地結婚出pool既話就好難陪到自己啦喎

唉啲女仔可能覺得你做作，有啲女成日覺得人哋扮嘢

傻更更又話人扮傻，靜啲又話人扮文靜，同男仔玩得埋又話人姣婆係雞係公廁跟本有班女自己都好仇女，唔抵得人哋好

最恐怖係表面同人好好朋友，背面數到人哋臭
試過有次同朋友reg咗唔同班，咁跟咗一班熟少少嘅一齊做assignment，佢地5個圍內係朋友，日日一齊食飯揀衫架，結果一個sem我聽曬佢哋全部人嘅壞話，全部都係佢哋自己人互數，嚇到我完咗個project都唔敢再同佢哋講嘢

娘娘收兵

本身圍內工作都好忙唔會日日見，
中途佢哋有女朋友都約得到一齊出街食飯睇戲，
或者帶埋女朋友一齊嚟

加上我哋成班都鍾意打機，
現實約唔到都會開住Skype打機

自己平時都唔多出街，亦唔太鍾意鳩行，
買完目標物品就會即刻返屋企。
識咗太多年大家喜好接近，
我要買Game要買漫畫，想睇某啲展覽，
佢哋都一樣想去需要去，
喺Group單聲就自動波出嚟

至於買女仔嘢例如胸圍呀化妝品呀，
我慣咗自己去買又可以慢慢試唔洗怕人等。

我反而覺得咁樣嘅相處模式幾好，
死黨得嚟又唔痴身

我都係 所以開始想平衡翻

我都係咁
其實我都想多啲女仔陪我行街買化妝品
奈何自己好難同女仔熟到 相處講野又冇同異性咁自然

單身既時候異性朋友多 有男朋友之後避嫌就同性朋友多啲
性格呢樣嘢真係人夾人
想多啲同性朋友就揾啲性格同自己相似啲既
我都同唔到啲好女仔既人做朋友 因為我唔好化妝品、韓劇同靚仔明星
自然同女仔少左好多話題

係
我同女仔朋友出街多數都係買野買野同買野
但一坐低食飯就會大家㩒手機
勁老尷

你個名

我睇開日本 身邊啲女仔朋友就鐘意睇韓國既
我都有睇韓國既但我睇個啲身邊好少朋友鐘意
佢地迷開咩bts exo個啲真係r哂頭
前排好hit個套愛的迫降
我睇咗一兩集都覺悶 佢地就睇到勁開心

我覺得唔多唔少都關事

證明絲打你性格都偏向男仔
我好少打機偏文青向
無論手機定電腦都無乜game
比較專一 打一隻only
但我個隻佢地又唔會打

啲女仔依排迷開動森 我又跟風買埋諗住開下話題都易啲
點知其實get唔到個樂趣 完全唔知有咩好玩既地方

我好奇怪 鐘意睇女唔睇仔
鐘意韓星 但又覺得韓戲好假 特別係愛情劇

普遍啲女仔都鐘意睇靚仔 睇好假既愛情劇
可能係滿足佢地對男朋友幻想掛

我都係！！！
仲有時會諗自己係咪鐘意女仔

韓劇啲劇情黎黎去去都個啲 最鐘意都係city hunter

係
好少男仔frd 到
女仔好好多

巴打？

巴打

試吓了解吓人哋嘅喜好囉
唔鍾意同一樣嘢唔代表做唔到朋友
睇韓劇都係為解悶 覺得個男女主角嘅交流幾得意囉
其他團唔知啦 追開bts可以同你講追佢哋唔止因為靚仔咁簡單唔係追星就係盲粉迷妹
btw就算好feminine都可以無朋友的男女都無

我係有啲習性好麻甩啫，
性格其實都好女仔

以前都同你一樣，覺得好多女仔好麻煩好小器，
覺得自己唔會同女仔相處到。

但係發生咗一件令我好當頭棒喝嘅事令我改變咗好多。

嗰陣讀緊一啲全日制嘅課程，
有個女仔同我年紀相若，
除咗佢成鳩日遲大到之外基本上都相處愉快。
直到有一日佢換咗新Con，
我就好習慣性地半講笑半真話話：你副Con隻色有啲柒！

結果佢擰埋一面，眼紅紅咁嬲咗我，
成個幾兩個禮拜冇同我講過一句嘢。

開頭佢咁樣嬲，我覺得佢好撚小器，
「同女仔相處真係好撚麻煩」嘅諗法又走出嚟。
到有一日行過以前一齊等車返學嘅地方，
諗返起佢嘅好，我先開始反省：
唔係佢小器，係我自私。我冇考慮佢感受，只係單方面想人哋接受我呢個「自以為與別不同」嘅相處方式。

雖然之後有和好返，但係都冇辦法返到去以前咁Close。
明知大部份女仔都會嬲嘅說話而仲走去講，
絕對係我唔啱，所以我冇怪到佢之後疏遠我。

同男仔朋友互屌互串嘅我，係我；
同女仔朋友以禮相待嘅我，一樣係我，
我一樣係做返自己。

不論男或女，遇到啱玩嘅，
甚至可以成日一齊出街嘅傾心事嘅人係好難得，
小小八婆，有啲麻煩，吱吱渣渣呢啲真係小問題。
(同埋相處嘅嘢，畢嬲都係你忍人時人哋忍緊你)
就算最好嘅死黨，都唔會100%鍾意晒佢全部嘢，
實會喺某啲位某啲情況你會抱怨幾句。

平時啱玩嘅，嗰啲小問題咪包容咗佢囉；
唔啱玩嘅就直接拋諸腦後啦，仲諗咁多做乜

FYI 其實我遇到最撚八婆最撚濕鳩到我接受唔到嘅，
反而唔係女仔，而係男仔

多謝絲打 打咁大段野
後半段同我有個fd講啲野差唔多

以前我講野都好mean 鐘意直腸直肚
但都好似你咁得罪咗人之後都開始改變下自己講野風格
唔出聲多 都盡量唔好搞到自己情緒太嗨
一嗨就無咗理性 就會亂講野

同埋我份人太求回報 又比較鐘意亂諗野
例如如果我開聲約好咗樣野 佢無搵我提翻起或者個日無搵我
我就會自己暗地裡嬲 呢個諗法其實都幾on9
明明可以自己提翻人 但又想借呢種手法去睇自己係人地心目中究竟重唔重視